+++
title = "SHDH Primavera 2019"
publishdate = "2019-03-01"
date = "2019-04-06"
event_place = "Laboratorio de Redes FEIUV"
description = "Regresa el SHDH de xalapacode"
thumbnail = "/img/eventos/shdh-2019-04-06-spring.jpg"
author = "jail"
topics = []
turnout = 14
+++

Un Super Happy Dev House es un evento de hackers y makers para trabajar en sus proyectos personales durante 12 horas (nosotros lo intentamos) mientras convivimos y al final presentamos lo que hicimos en ese lapso. Es un buen espacio para resolver dudas, compartir inquietudes y obtener retroalimentacion de proyectos de todo tipo y forma.

Los SHDH de xalapacode se realizaran en 2019 en fechas cercanas al cambio de estación, siendo el SHDH de Primavera la primera edición de este nuevo formato a realizarse el 6 de Abril de 2019.

## Sobre la sede
El Laboratorio de Redes de la Facultad de Estadistica e Informatica de la UV ha sido sede de la mayoria de nuestros eventos y esta vez vuelve a serlo.

# Link de Registro

Te puedes registrar [aqui](https://docs.google.com/spreadsheets/d/19wpYSMRmjQ0pRwC_McbDNSyJ97sqFtcU3c0Iopm0XoU/edit?usp=sharing)

## Sobre el evento
En un Super Happy Dev House los asistentes se dedican durante 12 horas a desarrollar algún proyecto o varios, aprender alguno nuevo durante el evento, y en las últimas horas se invita a los asistentes a pasar a platicar a los asistentes que es lo que lograron durante el SHDH.

Un Super Happy Dev House no es un evento de networking, no es una competencia o una conferencia (aunque se dan pláticas), no es una fiesta, aunque de alguna manera se haga un poco de todo eso.
